一人一個100分宵夜

出前一丁加一隻太陽蛋

麥樂雞餐 薯條 bbq 粉 可樂

垃圾

脆弱

合味道 香辣海鮮味

撈麵 諗起都餓

雜扒飯

印尼撈麪

辛辣麵!!!!

熱浪+可樂